Ette tulli Peep Mikheim nink temma welli kes Nekrut nink teijewa henda wahhel leppingut, et Peep massap omma majja warrandussest 100 Rbl. /sadda rubla hõbbedat/ omma welle Johanile temma jaos. Nink kui welli tenistuste peap minnema sis luppa Peep temmale eggakõrd kui welli tarwitap iks temma rahhast perra sata.
Kohtumees J. Hallop XXX
Abbi M. Jõggewa [allkiri]
   "     P. Kall XXX
Kirjotaja J. Raudsepp
Leppija welle:
Peep Mikheim XXX
Juhhan Mikheim [allkiri]
